有朋友報料 政總今明兩日都暫停開放

公務員唔洗番兩日工

痴線點解公務員可以放假我哋就要返工
我哋都要自製假期

即係公務員都正牌罷工兩日啦
有良心既公務員仲唔企出黎？